[DSE]中文無3可以用咩試取代番？

斬掉重練

repeat個年既中文成績

屢敗屢試